[捨得出碟未] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2018 集中討論區 Post (3)

衛蘭（英文名：Janice M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，是中菲韓混血兒，在2004年出道，是獲東亞唱片製作公司力捧的新人。

她原本為黎明做和音，繼而被雷頌德發掘，成為歌手，剛出道已橫掃各大音樂頒獎典禮的新人獎項，是香港樂壇近年冒起得最快的實力派女歌手之一，更是為數甚少能成功打入東南亞市場的香港女歌手，當中以馬來西亞等地效果最為顯著（於當地設有專屬歌迷組織）。另一方面，衛蘭所推出的唱片於東南亞一帶由始至終都能保持高銷量。被譽為樂壇小天后。

如果喜歡我 可以成熟點
重新找出我 真正那一面[/quote]

圖片credits to Janice Forum 衛蘭論壇

衛蘭最新動態

衛蘭微信號 : janicevidalbar

衛蘭ig :

衛蘭SNAPCHAT account : janice_vidal

衛蘭官方youtube 頻道 :

衛蘭官方fb ：

衛蘭私人fb ：

衛蘭fb群組 :

衛蘭官方論壇 ：

衛蘭微博 :

歷年專輯
Day & Night (2005)
My Love (2005)
Do U Know... (2006)
Serving You (2008)
Morning (2009) - 英文專輯
Wish (2009) - 精選專輯
Love Diaries (2010)
Imagine (2012)
E11 (2014)
Love And Other Things (2017)
衛蘭 (2017) - 國語專輯

最新歌曲
生涯規劃 (feat. 陳柏宇)

記得click完入去俾埋正評

衛詩（英文名：Jill M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，中韓菲混血兒，衛蘭的孿生妹妹。2006年至今已經推出了一張大碟《Hit Me》和一張EP《Diamond Love》，並在2008年8月8日推出一張新曲+精選《Jillympics》。

人 偶爾要放懷排排坐 為活著慶賀

衛詩最新動態
衛詩ig :
衛詩官方fb:
衛詩官方youtube 頻道 :

歷年專輯
Hit Me (2006)
Diamond Love (2006)
Jillympics (2008)

最新歌曲
缺氧

記得click完入去俾埋正評

點少得 Vidal Twins 既合照

佢地合作既歌曲: 細細個

鐘意個POST既巴絲打記得俾個正皮, 禁埋留名制呀 !!!

Moov出左衛蘭同陳柏宇個show
聽返把聲好過omj好多

COME HERE